冬菇蒸雞 餓撚勿入。。。。。。。。。。

很深色

真係自己整既？你落左老抽？好似勁好食

落左咩醬？老抽？

落左filter

利申：9估

咁深色